「保險L入」精神病保唔保？

到底買完保險之後確診任何類型嘅精神病，例如抑鬱，躁鬱等 ，到底保險受唔受保呢？

精神病算唔算係危疾呢？

買完保險先確診有就無問題

如精神病服藥中，買保險會不受保

已証實康復一段時間並不用服藥，好大機會買得返

視乎你份保險本身包唔包精神病
自己睇返份保單啦

學術討論啫 我見有啲公司唔當精神病係病